林奠個第二次民間對話係咪壽終正寢左？

定第一次係做場馬嬲戲俾美國佬睇

吹風話想12月再搞